[人手置頂] 10點禮賓府！！！

(一）唔死守同一個地方 be water

(二) 唔搞地鐵 少人都唔好塞馬路 應退則退 應守則守 如果唔係會失去民意

(三) 警方依家唔攻我地 係為咗企係道德高地 想民意逆轉 等佢地變成好人 我地就變咗霸佔公眾場合 阻住香港人返工返學嘅壞人

(四) 善忙嘅香港人 好快過返啲日常生活 所以我地唔可以再拖 我地都冇體力再拖落去 唔建議經常留守 係消耗緊我地嘅體力

(五) set一個deadline 指出幾點訴求 例如林鄭下台 撤回惡法 釋放政治囚犯等等 盡量將人力集中同埋縮短時間

(六) 林鄭想同我地玩拉鋸戰 我地罷唔到咁多日 漸漸會失去晒民意 變到好似佔中後期咁 民意完全逆轉

(七) 參考法國黃背心 突擊集中去某個地方 殺個措手不及 唔可以死守一個地方 比政府同警察知道晒我地行程地點時間

(八)勇武派同和理非唔好被分化 大家個心唔可以散開 因為我地目標一致 政府就係想我地拖拖拉拉 拖到大家意見分歧 係我地人力同埋心最散嘅時候 一句話我地暴動又清曬我地

代開post 感情台寶寶們幫我推 plz

依家夏愨道啲人集中返去添馬先

推。

Push

up

推

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

加油！

求幫推

push push

push

最重要係要政府平反返唔係暴動
唔可以俾政府告之前捉咗嘅人暴動罪
暴動罪可以坐10年
如果唔平反呢個定性
任何參與12號示威被捉嘅人都可以比告呢條罪

我地揸住尋日200萬人4大訴求去禮賓府
未有任何回應佢唔會強行夾走你
有人話果度好難守
612之後風頭火勢推哂上國際層面
我估佢唔敢再強行清場住 要睇現場情況
反正警奴轉左打法

我直頭可以話我係代表200萬香港市民
呢個數字唔係講笑
重點係 政府其實係無理過我地既訴求
一個都無

熱門咗 求再推。

感情台嘅大家未瞓醒

岩岩返左屋企 沖個涼就出
地鐵邊到出快d

金鐘

唔玩感情台了 無人幫手土

推！

係 想出就出
最緊要注意健康 身體安全
唔舒服 就要休息下

屌柒林鄭

絕不分化不割蓆

記住幾勇武既行動，無支援無民意都係死

而家自己一個係多狗地區行緊既巴絲返金鐘先

Push 要禮賓府 唔好再佔街

終於有人 推

pish

晚上10點？

推，禮賓府集會可以聚焦訴求

am

。

輕輕推一推

推
要有新一波行動呀

應該點入去？